突發：Now區選情報哨站tg宣布投票結果

cap唔切圖就del咗

宣布投票結束
手快打錯字

姐係未結束